陶輝 莊定賢 將升職為助理警務處處長

有傳媒引述消息指，警隊下週將會公布新一輪升職名單，當中助理處長蔡展鵬和林曉彤都獲晉升為高級助理處長，當中蔡展鵬被指為「隔代一哥」人選之一。至於在反送中運動當中，多次指揮行動的機動部隊校長莊定賢（David Jordan）、以及署理新界南總區指揮官陶輝（Rupert Dover），都會由總警司晉升至助理處長。

《成報》和《東方日報》昨日和今日都報道了警隊中高層人員的升職消息。現時主管保安部的蔡展鵬，專責有關保安事務的情報行動、調查、分析與聯絡工作。他在 1995 年加入警隊，由督察開始做起。他在 2017 年 6 月升為總警司，今年 1 月升為助理處長。

至於另一名有望升為高級助理處長的林曉彤，在 1989 年 7 月加入警隊，她曾經在 2006 至 2007 年被借調到保安局擔任助理秘書長。她在 2017 年 9 月出任助理警務處長（支援），在去年中，她曾經以助理社團事務主任身份撰寫報告給保安局，建議引用《社團條例》條文，禁止香港民族黨運作。

反送中運動持續多月，當中在 6.12 衝突當中，警方事隔 4 年多再次在金鐘發射多枚催淚彈，隸屬新界南總區的總警司陶輝有份在現場指揮，而機動部隊校長莊定賢就負責帶領速龍小隊行動。上述兩位外籍警官都曾經處理 2014 年的佔領運動，他們事後都雙雙在 2016 年獲頒「行政長官公共服務獎狀」。報道指，兩人都會獲晉升為助理處長。

警務處助理處長先岩

死鬼佬
有聽聞話香港開埠初期喺英國搵啲trash嚟當差

殺人放火金腰帶

黑社會堂口有外國人

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

真係殺人放火金腰帶

預咗。無好處鬼都唔和你衝

每次見到陶輝個櫻桃小嘴就想質佢食屎

殺周梓樂同荃灣工廈男係呢條友
有街坊見呢條友事後去清理現場

真正既殺人放火金腰帶
擺明挑機唔會罰任何一隻警甴仲要升職

要黎香港當差既鬼佬 可以有質素得去邊
全部都係葉問入面肥波上司既質素

陶廢原本個鬼頭上司6月開始放病假到依家都未返工

夠薑就升至CP 取代PK 釘，到時就要宣誓效忠黨中央. 他們90年代入皇警時係宣誓效忠英女皇。除非升至CP 否則不用再宣誓的。真希望他其中之一升為CP, 到時看看英白人有否咁無恥，為錢可以double cross 雙重效忠。點樣教佢哋下一代半唐番的普世價值，還是中共價值。

見過佢落場指揮

不愧係專業的恐怖分子集團

鳩up

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

死鬼狗

到時搵人揹鑊隨時就係搵哂呢班人

英國完全當冇件事

破過咩案？支那清潔工中磚亡案？

殺得愈多升得愈快

英國戰線 巴打們請幫手

應該更差
以前收規算
而家純粹係想響異地拾取在老家不會有既臉子 所以亂黎

good

陶輝是否612落order 放催淚彈嗰個？

呢兩個洋垃圾令我對鬼佬宜家冇一啲好感
之前都鬼佬仲有啲敬畏之心
覺得穿洋過海應該有料到
但宜家發現 垃圾 就算去左第二度都仲係垃圾

外國勢力

，

楊明Facebook

莊思明Facebook

李嘉Facebook

莊思敏Facebook

劉俐Facebook

姚瑩瑩Facebook

曹永廉Facebook

李霖恩Facebook

朱庭萱Facebook

梁家輝Facebook

唔意外
早幾個月陶輝已經acting助理處長

殺人放火

香港撚有案咩 破條撚

不嬲上司放假就下屬acting架啦
一個環頭得佢係副指揮官，唔係佢係邊個

陶輝呀嘛 小撚心d呀

查返蔡展鵬
佢係長期保安部
5年升4級
超前佢上司
應該背景好紅

兩隻大曱甴

總之就係同市民作對

最初期黎得香港既都係等於放逐

情定大灣區呀吓？！一世唔使返祖家啦今次，威威啦

即係唔駛帶隊上前線

聽日有社福集會阿！

櫻桃小嘴
巴打你打嗰陣有冇反胃

white trash

鬼佬同亞洲倒轉
有料留係本地

係鏡頭日日比人串果啲PPRP就無份

未夠期升

D

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

呢兩隻垃圾鬼佬曱甴仲有講yellow object果隻

外國勢力呀

愈黑愈兇狠手辣既，就會升得快

黎德禮有落過場？

麥展豪

係唔係驚永世大灣區唔上去

佢選擇唔做未來一哥

警墓處

S

垃圾
你地唔係香港人 只係鬼佬咋
返鄉下

推推推

清算近了提早跳船

冇